【突發】林鄭月娥被指死咗…(post2)

推上報

成班戇鳩仔推網23

網民所指的「網絡23條」，包括以下範疇：
《版權條例》（針對網上數碼版權侵權問題）
《個人資料（私隱）條例》（針對網上起底行為問題）
《淫褻及不雅物品管制條例》（針對網上分享色情電影、色情圖片等物品問題）
《防止兒童色情物品條例》（針對網上分享未滿16歲人士的各類性資訊，及色情動漫、色情電玩等物品問題）
《刑事罪行條例》第161條《有犯罪或不誠實意圖而取用電腦》（針對任何帶有能夠犯法的意圖的網上言論，無需任何有關的犯法行為存在）

留底粒膠就走咗去，好威威豬

恐嚇又關網絡廿三條事

追擊中共都有咁落力就好

比次機會佢啦

佢有講過要殺林鄭?有提及過佢將來嘅行動?恐嚇

相反樓主係陳述緊不正確嘅事情，eg 林鄭死咗，屬於《刑事罪行條例》第161條《有犯罪或不誠實意圖而取用電腦》，而你地班撚樣就係不停咁鼓吹用呢條罪入樓主，點會唔關網絡廿三條事?

網民所指的「網絡23條」，包括以下範疇：

《版權條例》（針對網上數碼版權侵權問題）
《個人資料（私隱）條例》（針對網上起底行為問題）
《淫褻及不雅物品管制條例》（針對網上分享色情電影、色情圖片等物品問題）
《防止兒童色情物品條例》（針對網上分享未滿16歲人士的各類性資訊，及色情動漫、色情電玩等物品問題）
《刑事罪行條例》第161條《有犯罪或不誠實意圖而取用電腦》（針對任何帶有能夠犯法的意圖的網上言論，無需任何有關的犯法行為存在）

不過算啦，連登仔不嬲都口一套做就另一套，個個都講反網23條，身體卻很誠實

垃圾樓主幾時死